我隻龜真係好柒

瞓得真係好樣衰 篤極都冇反應，啲豬腩肉仲要凸晒出嚟

佢真係一啲反應都冇

好得意呀

應該做左龜仙人

以為睪丸

成個龜頭扯到向天

明明好樣衰就真

肥婆黎，邊有睪丸

咁仲衰
龜婆

係咪死

認真 佢係咪病咗？

似係死左...

你死咗佢瞓緊覺，俾我搞醒咗

平時都係咁 可能佢失眠

做咩唧你

肥到咁唔會太唔健康咩
有無畀水佢游

唔似肥 似水腫

真係肥

一日先食一餐

養咗幾年
睇size似成體
大個唔使日日餵㗎

佢成日追住我 ，養咗10年啦

d肉突出黎真係幾柒

好好珍惜
我隻鱷龜養左5年無病無痛...早幾日訓之前仲食緊魚
訓醒就走左

是龜 也是頭 是龜頭

幫佢減肥嗎

睇過下D貓貓狗狗咁樣做都有D病
希望唔關龜事

點解可以肉整曬出黎😂

龜
可惜飛河冇得爬地 冇沙佢爬

正宗龜頭勃起

吊你啦 物似主人形架 做乜賴隻龜姐

巴打住邊，望到d磚好熟口面

我屋企個3隻

Sorry 個負評製太細㩒咩左

巴打叫我做咩

好可愛

依家隻龜依家醒未

會唔會咬人

大叔
Btw咩龜

平時就唔會嘅
利申 成日錫佢

梗係醒咗啦

oh....